DFS 護膚品化妝品6折 夾單 夾夠$20000

如題 純夾單
DFS化妝品護膚品
除左chanel Clarins 其他都有6折

留言pm都得
只求夾單 唔賺錢

有咩牌子

官網有既都可以

jo malone 香水得唔得

有興趣呀

可以 但有機會有d味冇 可以揀d 後備

想買咩？

一齊去買定點樣 邊個碌卡？

我碌卡
我幫你地買
去到有貨既會影相比你地 你地就payme/FPS比我
我就會買

官網有既都得
除左chanel Clarins

Group:

Up

想買Diptyque 嘅香水

上面有

可入tg

2萬蚊真係好難買、hot items 又多數無貨
之前去過幾次都係買得2千零蚊野

都得既 要蓄多小小一次過買

想夾呀
我想買Caudalie 同makeup forever碎粉

chanel 冇得折?

想夾

有ig shop偷偷留下負皮

屌那星 點解女朋友去兩次
兩次都碌左兩皮
Tom Ford香水都買左幾支

不過佢都有講有好多想買都買唔到

BTW一開始去唔洗20000 好似10000定15000
下次早啲去

開頭唔知有呢啲野

咁快又做6折？
岩岩先買左一堆

重有無得夾

😂全埸6折

尖東店嘛

有啊

幾時可以攞貨？

幾個月前預約左既人 依家無得約啦

仲有冇得夾？

想問仲有無得夾？

第一次入要買滿1萬5先可以有6折
買滿2萬就可以無限返場

想問仲有冇得夾 想買白泥同花水

有啊 可入group

28號會再去多次

Hi 想入grp

其實去到買唔到兩皮都比埋單

上次去買7000幾only